尋晚元朗嗰個死老野係咪證實瓜左老襯?

急住做帛金比佢

好似未死得

天無眼